［廢post勿入］屌你老母！我要叫春！

好撚嬲吖！我依個港女生存咁多年都冇咁樣俾人對待過

我都好撚嬲啊！叫春得嗰一句！我屌你老母！！！我宜加屌埋你老母都仲多你幾隻字啊！屌你老母！！！

真

我都講咗廢post

你叫破喉嚨也沒人理你

天生我材必有用
就算係舊屎都可以用黎做肥料啦 係咪？